(moto)點睇愛回家Anita呢個淫娃？

樣淫，對腳又淫
好想用條狼牙棒狠狠調教佢

你條鳩甩皮生倒刺？

食藥揸油喪屌佢一泊二日

我幾時話用自己條巨龍？

好似話佢做PT保險
有冇床上單